女子被指去年11月13日向警員掟磚 罪名不成立 訟費申請獲批

#屯門裁判法院第六庭
#李志豪裁判官
#裁決 #英語審訊
#1113沙田

鄭(39)

控罪：
企圖襲擊在正當執行職務的警務人員

詳情：
被控於19年11月13日在沙田鄉事會路與大涌橋路交界，企圖襲擊正當執行職務的警員24530

【速報】
‼️罪名不成立‼️
另外，訟費申請獲批。

（詳情後補）

手足一生平安

好波

同法院另一單

#屯門裁判法院第八庭
#王證瑜裁判官
#裁決
#1001屯門

李（40）

控罪：抗拒警務人員

‼️罪名成立‼️

‼️判監兩星期‼️

詳情後補。

英文審咁型